[極危險] 開始有人想帶風向抹黑總統府起義為左仔煽動嘅antifa riot

一班雅利安master race，IQ200 4chan posters，維珍尼亞煙草商後人南方貴族愛國者，有冇可能畀幾隻力架、左仔、soy boy、紅紫色頭髮TB煽動到？
想將我地美國手足抹黑成頭腦簡單乜都信，畀人當馬嬲咁舞嘅鄉下仔？你籠野我地一眼就睇穿啦愛登力

BLM支持者因參與1月6日國會大樓政變暴動及煽動暴力行為被捕

【突發】ANTIFA首領John Sullivan參與美國國會大廈暴動被捕！！有份在場煽動被槍殺少女等群眾衝入國會！！！

【美國藍絲】ANTIFA首領John Sullivan參與煽動國會示威被捕後釋放，毋須保釋

呢啲post陰啲陰啲最能危險，大家小心啲mon住呢幾個樓主

你睇真啲，你真係覺得呢班係咁容易畀人manipulate到嘅死傻仔？

真 poser 點會咁白痴睇下 twitter fake news 就信到十足十

果陣live po個個勁支持衝 話好撚似香港71 勁正

咁美國人受到香港人抗爭感染又唔出奇，大家都係識英雄重英雄

好似之前連登瘋狂捉鬼咁

邊個衝就係鬼

邊個叫散水又係鬼

衝完又比人割

之後又手足前手足後

屌你老母係咪有一個人咁自我就代表全撚到都唔係俾人煽動入去？
牛角佬代唔代表到全部TRUMP SUPPORTER?

我地話衝入國會有機會有一部份係俾ANTIFA INCITE衝人入去
條片已經影撚哂條ANTIFA叫人衝衝衝，之後條女俾人打死左
你就想SPIN去TRUMP SUPPORTER係無咁易俾人MANIPULATE

咁即係你話TRUMP SUPPORTER係俾侵MANIPULATE啦屌你老母

之後我地話大家都係參與暴動
但BLM就無條件釋放
雙重標準
你就扮睇唔撚到

之後抹黑開呢個PO既樓主
抹黑埋我
乜撚野陰啲陰啲
屌你老母閪

最大問題係香港蘋果立場國際線KOL完全睇唔撚到既

同埋喂屌你老母樓上個JOHN WEAK唔見你入我個PO撐拜登既？

點睇呀屌你老母 又話兩黨共識？

你勁嬲

襯樓上班五毛塔緊棚set緊台我岩岩係#8又睇到
梗係一要大大力一野BAN落去
你睇下佢地而家？成個PO都完全放棄左啦
用唔撚到啦